【突發】黑客揭發，Twitter操控系統可以將某些用戶排除在熱門及搜尋之外

昨日黑客攻擊Twitter，hack咗好多名人account, 包括拜登、巴菲特、馬斯克等。而且更發現咗，Twitter係control panel入面有Trend Blacklist及Search Blacklist, 可以將某些用戶排除在熱門及搜尋結果之外。

當然，係人都知social media會有呢D control 的功能，但今次係搵到證據。
之前有好多海外維權人士都話自己的twitter account冇法被搜尋到，估計就係因為呢個功能。

BTW, blacklist涉及種族歧視呀

推

大把conservative 被shadow ban

第一次直接有UI流出
twitter revoke230

輕輕一推

好多海外維權人士都話自己的twitter account冇法被搜尋到

保護緊佢地 :0

已經流亡海外，勇敢發聲，就係希望多D人關注啦

push

美國司法部又多條罪去 charge 佢地

之前都知熱門trend twitter可以做手腳

李飛飛

twitter應該有搞鬼
Donald Trump twitter底下嘅留言都係咁
d反對comment成日排先過支持comment 明明d like/retweet/comment數都低d

[Reddit 線唔夠人呀] 首個 Reddit task 精選上線啦!

件支那閪仲坐響個board度